key:  (0, 0)  length:  243
key:  (0, 1)  length:  162
key:  (0, 2)  length:  27
key:  (0, 3)  length:  0
key:  (0, 4)  length:  0
key:  (0, 5)  length:  0
key:  (1, 0)  length:  324
key:  (1, 1)  length:  162
key:  (1, 2)  length:  27
key:  (1, 3)  length:  0
key:  (1, 4)  length:  0
key:  (2, 0)  length:  189
key:  (2, 1)  length:  54
key:  (2, 2)  length:  9
key:  (2, 3)  length:  0
key:  (3, 0)  length:  63
key:  (3, 1)  length:  6
key:  (3, 2)  length:  1
key:  (4, 0)  length:  12
key:  (4, 1)  length:  0
key:  (5, 0)  length:  1
Key: (0, 0), Entropy: 0.4550774130323627
Key: (0, 1), Entropy: 0.3774192585190965
Key: (0, 2), Entropy: 0.11742976250276964
Key: (0, 3), Entropy: 0
Key: (0, 4), Entropy: 0
Key: (0, 5), Entropy: 0
Key: (1, 0), Entropy: 0.501713517038193
Key: (1, 1), Entropy: 0.3774192585190965
Key: (1, 2), Entropy: 0.11742976250276964
Key: (1, 3), Entropy: 0
Key: (1, 4), Entropy: 0
Key: (2, 0), Entropy: 0.40748483730931934
Key: (2, 1), Entropy: 0.19267202500553926
Key: (2, 2), Entropy: 0.050287521750785505
Key: (2, 3), Entropy: 0
Key: (3, 0), Entropy: 0.21383815218547583
Key: (3, 1), Entropy: 0.03626702622265409
Key: (3, 2), Entropy: 0.008064006324130752
Key: (4, 0), Entropy: 0.06315905244530819
Key: (4, 1), Entropy: 0
Key: (5, 0), Entropy: 0.008064006324130752
